[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1074)

Snow

負皮不解釋

有隻2都好 雖然最後好低水

潘日

Dllm大仆街狗潘

Show

條1245 無買到

想知美巴點睇到落飛落左一球？

咁都有得屌

岩呀 人姓潘佢姓潘 跑個4出黎

皮2負

Why

覺得人地贏錢煩個兩個
死返隔離幫條借錢狗奶
唔洗過黎

潘頓呢 我個p啊

事前水 中左又派錢 都要俾你屌

Slow

手機開差唔多啦

隔離啲正宗生滋狗黎

goal都唔比嗌 笑4

自己唔跟怪邊個

就係依啲人搞撚到幾撚低質
垃撚圾

豬打羊要

中

再度多隻

12?

今場跟了

美斯條飛岩岩先睇到全中

不了同蔡約翰救傷隊兩隻生滋狗死返過隔離狗竇吠啦屌你老母

信錯潘頓,又要入錢

十三少披屎

扑撚左去先

有無指示今晚買乜波

無錯
唔好搞到依家又起罵戰

Last一注 跟了

軍系

馬都未完 邊得閒睇波

This race i one time fuck $1000 , messi bro have water?

今場要了 莫狗

Same

潘頓真係大賤種黎

都係玩波贏錢

落雨凍 心情差

又輸晒比潘

買咩好

繼續潘頓

上一場明明佢可以跑到p

淋雨 唔開心

1 2 4 6?

$9

未禁返就cap左

得返100有冇反底水

借多十蚊買潘》F

同問

skip la
呢場好低水唔抵買

要了

低水咪贏硬

3-10

落雨仲買韋達

gun

SICK馬3

2-6-3-10

uncle 4

條友忌水
我都驚驚地

你咁鍾意13少

星期六再黎
聽日後日休息轉轉運

睇多陣飛先買

大熱四連

嘩 7做咩

買了

R6 6 3 2 12

又輸2k 星期五考完final再見啦大家

3-12

10 嘩

13少一野打左落59蚊

13少

韋達落飛笑死人咩，2檔肯定轉完灣收慢到on99

12 6 2 4

嘩屌

韋達仲未撚然到隻軍

2係咪比隻12係咁撞

1蚊 四重派幾多

孖t 三寶全炒

點解會信左達少

幾好分既 應該

Same here

3-4千

跑咩

休息完一齊賭啊美巴

軍必勝出閘跳左野

12

跟美巴贏d錢係馬仔度豬左一半

馬係還錢區

POLI跑緊乜

四連四重就中

見到達少出閘慢左 已經知死左
今日大外後上根本追唔到

想買隻10

放馬過來

潘加

狗

廢達有水回

韋達研訊？

咩事

關撚事咩，落飛黨輸唔起想退飛

有錢就好 可以大9馬會

潘第1

我都想退

係隻馬左扭右扭

係咪有得退，訓左13少P

第7場有冇心水

咁快1.1判官

好滾動 咸魚翻身 派咗3700

2.0>1.2?

痴撚線

美斯話明重P嘛
大芋係咁架啦

打劫

美斯巴，有冷知識想問
一個賽馬日投注額有無50m?

咁少?

係 原本得返150蚊 翻生

一定有啦

唔係一場就有啦咩

馬會網有每場總投注額

咁似全上盤，除皇馬

咩意思

感謝

單一場都有

岩岩睇左億鳩幾

幾多3t都派得起

羅巴有水咩 無睇到添

Allin w

扮過關飛 4,10

截至此場之全日總投注額 # $ 907,122,751

1.2 尾飛實落到1.0

已針 各位羊多D

賺埋都唔夠睇醫生

5 11 12

勇勝神駒

幸運時代

13少不了

今場要大仆街了

5 6

潘回飛係吉兆

發覺呢位巴打場場都要牙佳

臭街

6號同10都唔差

4?

5 12 Q

驚pq算

上呀

買唔切添
12會中

12 中p

潘

屌

中呀 9-12

買唔切多數中

大仆街突登唔嬴既

跑咩？

11 第3ok？？

12-9-8-11

兩個一齊3

中左三場

都好

大仆街

9 12 pq中曬

我潘金蓮!!!

第4

原來禁少左隻贏科

我潘!!!!!

好彩林尾補番一野

好似開始好運 又中 一蚊注

唔洗jump

大細潘贏哂
大仆街收皮啦

屌 買左4連環12+8+9>1+6

羊10蚊雞

今晚無乜點爆過冷

潘頓騎師王仆街啦

cls大潘拉住隻馬唔上

今日事前都準
好撚感動

又第四

同路1 8 9 12

原本想300 車落去 淆左

危危地

雷狗殺左我個牙俊place

又大熱四連

大潘皮已收

負撚飽佢屌你老母阿不了

以後T

你兩條垃圾過主啦

尾場要搏梁家俊了

邊個邊個

5跑快啲就好

賭馬個陣把口惡毒d定賭波個陣

上個禮拜尾場咪出事 p 都無

乜春蔡約翰乜乜柒柒
不了
兩條撚屌垃圾

馬 即場屌

馬

尾場要買梁家俊

屌你牙佳沖上黎做乜尻

典解要飛牙佳

柒俊我真係保你大

屌得返50又要入錢
尾場馬有冇野轟

收四百幾？

407應該

淨係買左12ppp

百步穿雲1.0位置

中左p 今日唔臭

小妹尾場搏冷心水

盲嘅都識買

係 死到

我都睇中呢隻

熱到

尾場有冇 跟你推

爆冷既話 你條飛中條毛咩

不如要浩南哥

跟10$

1.0allin刷積分

試試佢
跑馬地只有一個浩南

又你潘 100p收十幾蚊

呢個真

光芒再現

3-4-9-12

同路

繼續追大胸部

149 10 12

呢幾日贏埋既波比幾場馬收翻哂

做愛q

1 8 q

巴打係唔係都係剩100

祝中 我都係

美斯巴d試下幾雞咁試

西維爾OK?

Reply錯

會呀

9號p以後跟晧南哥

多謝你

上海大師

華將四連環 gogogo

尾場博一博 單車變摩托

得返24蚊

潘頓無騎王就唔好騎馬啦
騎豬算啦

9p 大船

做狗比人騎

跑馬地 星期三
第8場 四連環
1 百步穿雲
4 上海大師
拖
3 美妙星
5 良才
7 光芒再現
8 猴王駒
9 友享友賞

有2-9捐200做善事

死返過隔離啦豬閪

小妹搏冷
5 倍比人打到落3.幾倍

你講完個個重鎚

得番3.4

1 接納

3372 位置 跑馬地 星期三
第8場 位置
4 上海大師

3373 獨贏 跑馬地 星期三
第8場 獨贏
4 上海大師

6號w

都係屌反波算

究竟幾多大芋睇住呢個post...

點解一號會覺得跑唔出 買左1 9 wpq

尾場梁家俊贏馬番去同淫kit啪啪啪

2-5

9號加油

最後一場比大家開心下啦

尾場無錢搭錢返屋企

跟

好想捐錢

又4455

Cry

最後一大草皮注！

又第4

屌第4

你個名

嬴個D輸番哂

定律 大船馬=四重彩精選之一

真係贏果啲輸番哂

0030半大

草皮注grew!

差啲

4 9 10 12

今晚買咁多場，唔係單頭第4就位置q跑3，4，做乜撚野

平注 玩完成晚都係咁上下 諗埋波仔訓

Gel 草
度波....

9 10 pq又jump埋

自殺得 呢幾日贏咁多比幾場仆街馬收翻

隻9生性啲啦

輸小小屌

買完條qqp先見到
只係買左p

今場好似已經第4場跑第4

屌 我到底做乜尻呀

無訓身係岩架

冇買1-4Q

4-9qp 又差D

關隻9咩事?
明明係比隻5頂左兩下
本身隻9入硬P

今晚d波幾好賭 好多博老命要贏

好彩補返條1,4p q

連登大船針

玩波好過

兩條飛各差一隻 on9

隻9號無運

半場入球大細 星期三 11 海牙 (主) 對 維迪斯 (客)
大 [1.5 球] @ 2.45 $1000

$1,000.00

結餘: $ 59.10

買左9> 4 8 10位置q
買多隻1 轉埋4重就fat fat

超回血注

屌你老母

無跟 jump到 今晚睇你美巴

大針

欣賞！

原來我回錯

我屌你老母冚家剷

車入一球就縮 買左半細
其他一樣

咁慷慨

我了

實有

又無跟到

+1

無跟+1

今晚仲有無過關？想起一起機

Lm了

今晚馬全軍覆沒
輕輕鬆鬆玩撚完

我

你沖出黎派

今晚真係求大蛇帶領

有無同路

車真的不了

倒豬2千 希望一陣羊返

同哂

我 馬仔輸到含

但似咩?

有 gchi爺爺

唔抽啦 全部有lm既都俾500我集資推一場

個個爭住派

輸到含都派 真慷慨

希望中晒 last 600

笑死我

Lm待笑

連曼城都攻唔入既鐵肉城牆 搵車撞唔撞得開
上場老實睇哈菲攻勢仲入肉過曼城

出左陣容 好多副選

因為係尾數

同你同晒路

希望一齊羊

唔中jump

師父話過 邊個買哈多士邊個就係鬼！

無人要巴塞？

迷轟了

在

等美巴幫我包頭

巴x阿x祖

今日場場大熱輸極都入三甲
屌
搏大熱仆街
結果我仆街

已allin祖狗
訓醒收錢

希望正氣d 唔正氣就針

同路 allin 一場唔洗煩

李斯特城好多後備喎

熱刺憑咩讓兩球

大是大非面前祖記執行正義大打正氣波
gel

正氣祖

上盤夜？

咁多巴打買車 估唔到

維迪斯same road

第2關88

阿狗作客不了 上場打左爭氣波 無嫁啦

本來唔信車贏到三粒
晏畫車仲係-2果陣想買哈特斯菲
轉左1.5/2 skip了

車依排似開細 干地好保守

皇馬今晚派錢波

買唔切初盤 唔玩呢場
一陣比車碌到兩球 輸一半都慘

世界盃前 真係會咁搏？

皇馬個陣
想要西

睇左陣維迪都係客豬得多 海牙主場都唔係好好
平半盤受讓又好讓人又好都係豬多嬴少
少注海牙但唔會重注lor

咩陣 seesee

你幻想下全後備
就知無胃口

基佬

勁多後備

真係要西

屌 手殘買盤買多左十蚊 宜家爭四蚊先買到第2場盤

就算後備陣都未必輸
不過真係留曬力咁

馬些路都冇真係冇諗住贏

月頭就針

有冇同路？

係
好似有個青年軍

中立場祖狗買盤穩陣D

一直都唔相信主客場依個因素會影響啲咩既因素

準備好叫半大未

頭先日本大波幾倍

主 2:0

皇同阿記都買唔過，今晚唔識買了

諗緊要祖定要皇

60左右

祖

有兩粒就得

same road

半大

阿記 100%

海牙 呀記 祖記 得唔得

瘋狂入波，廿分鐘內ko

你竟然敢買曼城呢場
閪波之選 全晚最難買

季尾陣都唔陣就買

睇

客？

冇人買客?

呢個真 玩大細波大細角都唔射俾呢隊上岸西波

頭場半大

想要客下盤

[member]海牙大波有無同路 /member]

半大船已上

半大大船

美巴？

可以gel定

定係要晒佢 3×4

上盤

比我會3x1

海牙咁就 500

上盤大船

下

上船

準備好屌波

哈特斯菲爾德 +1.5/2 @2.00
阿仙奴 -0.5/1 @2.05
祖雲達斯 -0.5/1 @2.06
西維爾 -0/0.5 @1.87

不如我問下有無人同我同路

Sick ball

維迪斯

話知你邊個入波 入到就係好波

1 接納

3860 半場入球大細 星期三 11
海牙(主) 對 維迪斯(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.40

GEL頭過隔離慢慢GEL

航母

禁左傳送再講OK?

on9

我又唔覺祖贏到

JER人都唔睇名?

冠軍黎...

唔係當佢流呀嗎？

收皮啦

意盃決賽啵

Jer撚住曬

祖嬴就一定嬴

唔知嬴幾多

又有個傻西
成日有啲咁嘅人出嚟引人笑

係到要衝出黎柒

自己冇咩信心 skip skip 大家贏多啲

Gun jor

客入一球, 之後比主反CUP 456 OK?

請教一下，非走地第一球中左係幾時派？

同走地第一球一樣

咁耐無入黎 波台d人咩事 咁張相真係未禁 之前還之前啦

鳩買海牙半全場 客主 主客 $20

人地買開200k, 呢張小注黎

無所謂啦 away fg就得了

少少跟美斯先

仆街 唔小心串錯皇馬下盤

人講你就信,你呢d咪係輸鳩死D既傻鳩囉

Cashed

美巴加油

唔洗理on9仔啦美巴

Block左

潛意識覺得西維

有錢收了

真飛

咁又點 以前咪又係照屌

串左 巴阿祖皇

三場同路

得啦威啦老屎忽

海牙

1c

咁快1c

邊場對左？

被屌

放心
我 入球黎

維迪斯海牙

繼續盲跟啦 再睇下自己戶口

無跟又比人話盲跟 做乜9

聽講阿妓客場100% 輸, 但雲爺爺最後2場,又想買小小G持下佢

連登D賭POST 班傻鳩最鐘意刷人鞋 求人出水 上網都要咁撚折墮先安樂

即場角都過癮

巴讓得太深(我覺得） skip咗

過關如果走盤就當X1 咁如果過關但個盤中得半格咁點計 求解答
申 好少買過關

海牙比人禁住屌

你自己都識講半格

尾數/2

贏半計贏
走半當1倍

是但入返粒先

一半x1一半x你果關既賠率

屌住呀牙

乘嗰半格嘅賠率 例如@2.00 就即係乘1.5

禁屌唔入對家入

李斯特城一樣好耐冇贏過

維迪斯入唔到就比對家入啦

搖撚準備

唔識買了

搖滾準備

習慣成個倍率-1 再/2 最後再+1 就係個倍率

硬係有D傻鳩鐘意搞突出

尋晚中波膽個位日文id巴有無心水

算 其實都係想講大注唔代表d乜 唔好當人神咁拜 遲早輸撚死你地

半大gogogo

半客

主fg

有冇角水

入局啦海牙

報告船長 前方有好大座冰山

我地未畫畫
等多陣

入波啦

個大回飛快到

客快入

如無意外，客隊會係13-20分鐘其間入波

咁我沖個涼先
沖完返黎我要見到有2球

等埋我

我都沖個靚涼先

U bath I bath

海牙上牙

屌 玩馬騮搶球

0:1

goal!!!!!!!!!

01

goal

0：1

美巴又中

又中

Goal!!!!!!!

GOALLLL

Love u 美巴

美巴又汁錢

客goal

0:1！

真係13分鐘

客NG CASHED

好din

美斯又中.

都係個句 我愛美斯

半大重見光明了

數據係唔會乜乜乜

入多粒 快

當馬會提款機

半客頂住

BIN得

美巴好堅

再追ng有冇得諗

美巴上到15m未？

美c巴又羊

唔好理啲傻9

下一球45分鐘前？

半大針

仲有無

美巴提款機就係馬會

Goal

美斯巴 我愛你呀

又中
咁又幾個月人工

好準

三千巴算啦
等陣到時佢地又日日jer住哂架啦

屌拿聲
有無咁撚勁

又嬴5萬

吹奏完啦
繼續屌波

佢講事實啫 美巴都叫大家平注跟下

琴日鴨巴

好耐無見紫巴

比人刷下存在感啦

半大 go go go

佢贏到成千萬都係玩5萬蚊注已經好克制

10分鐘內主會追番一粒

主隊如無意外 30分鐘前失多粒

Block撚左佢啦同佢嘈嘥時間

已BLOCK

來一場nba 吧

thanks美斯，又執返幾千

不了 買左半客

重注會4炮

其實佢又冇錯嘅

不過美c巴都算高命中

收到風..
美斯已經上到1900萬

原來轉曬依邊

係會有贏有輸 但命中高

唔好輸打贏要咪得

你終於返黎

個情況就好似你戶口有1萬蚊， 你都仲係買50蚊一注咁

跟左美巴2萬

一定要跟實要賺 淨係買一注未必中

啱就跟，但我自己買主盤囉，唔係個個都盲跟嘅

一隻撈 變到貝沙灣

又方生？

痴線

係咪谷鳩氣 買多幾口

半大呀

海牙中柱
補射個個對住空龍打飛機...

又賺成20皮

美巴 more

上個post仲講緊500萬 要買p1 依家已經1900

美巴

美斯 通常都1次買4注

量力而為
唔好人大注又跟大注
繼續屌波

咁勁
有沒咩心得

痴撚線 跟左少少

美巴仲有無ng心水

我買200好自卑

原來係一年人工
錢就係咁易搵
不過無我地份

平注唔買亞假日假就得

後面cut番2-3個零

求ng水

我就黎要幫美巴含撚

半大埋得唔得

一齊ok?

屌夠啦

雖然呢幾年波post有旺既人最終都係輸到無左影，但我唔撚理，美斯確係高命中，追到佢連輸3口先唔跟

真 半大

屌多粒

下一球係主隊叫B.莊臣既人入波

美巴真係

先休息先

連登大船贏盤路

點解唔等即場買

客要多球！

睇到好灰

俾d信心，唔洗好耐大家都可以大大力一注！

未來人？

第二球要主了

整番個半大得唔得先
得

快撚d入

希望你係未來人

按左4次確定

美斯一場波=我做一年

角球都開埋主客

沖喇

笑左

客黎多粒

拿拿臨啦

麻煩你

細有細賭啦

8.5s入得過？

美巴真心勁

快D返返入去開水

咁既心態死得

中下一隊入球確係爽，理鳩得你隊波腰斬，彩已派

半大快

呢個真。。量力而為

依啲嘢真係恨唔得咁多
不過真係睇到有啲灰

買左阿妓上盤同海倫芬平手盤 希望美巴都係

下球 海牙?

沖涼唔好玩電話專心d

角球呢

買左盤要等到完場

直接屌左全場波膽1：1

半大 -1

海牙爭氣

到你買得大唔中又灰嫁啦 諗點解唔買細d
量力而為啦

8.5s要了

半大加油！！！！

大家一齊屌埋果球出黎

無啦 半大無機
主隊中柱空龍唔入係啟示
全埸開細

熱狗 炒唔場到找卡數3球

小賭怡情

如果個個都咁，咁馬會執左了
識唔少人賭到差人好多錢，量力而為

羅巴有無買角

法國長毛份人都幾正氣

波po風紀黎

5.5b 會入

自己賭→輸→跟住跟下美斯，回本，再自己賭，又輸，無限loop

B.莊臣

你大佬黎

話說前幾日中學生放lunch食飯講賭波
佢地話買左波之後會訓唔著

你令我諗起沙皮達

入波

即係你係大佬黎

8.5b 1.94

ys 你係我大佬

點解會訓唔著

想跟美欺搵食

啱 心態好重要
我都係求搵啲零用錢算了

pk 本身開波之前以為自己買咗10.5s
啱啱睇返原來買咗2.5/3s 屌咩

主禁屌

海牙 牙佢老母！！！

8.5b @2.2

SMALL POTATO

有7.5b未

幾百蚊中學生好多錢啦

2.5/3 入唔入得過

我都想入7.5B

成交

考完試先全職mon post跟大蛇屌撚死狗會

搵人沖多次涼

海牙咬死人咩...客NG 同路?

7.5!

咪呀

得1.65

隨你

咁細個未見過大錢
少少錢梗係會吊住吊住好想第一時間知結果

荷甲角球淨係開一個中位數好撚煩

快啲半大

主NG未?

入咗先啦